其實香港唔洗填海都有辦法可以拿到大量地

只要叫大陸成個前海租俾香港就搞掂啦。
到時稅收香港3:7分帳得唔得？
用香港個招牌點都仲搵到少少錢掛

全部法律跟香港，大把地方俾你規劃新商業區同住宅區，要起幾多公居屋都無問題。

大陸/港共政府點叫我地都唔肯返大灣區，最大原因就係無法治。你有一個真正法治既前海，大把香港人肯返去住。

只不過係大陸政府想搵香港笨柒而已。
大陸人/大陸政府從來只會用零和博弈去睇呢件事，送地俾香港，就係笨柒。要賺錢，就一定要搵其他人笨柒。仲有無窮無盡既控制欲

真正win win 雙贏既方案，港共政府無人夠膽爭取

到咪又係比人話係政治任務，中港融合。

咁樣融合起碼會少咗人反對既

來俾啲意見

Push

push

除左北京
其他地方全部叫香港

香港都要行大陸法律
你係到講大陸行返香港法律
唔係話唔得 不過真係無可能

係班土包子死都唔肯放棄自己少少主權換更大利益。
賺到錢咪分返多d 錢俾返大陸，大家都贏。

要有香港之實先得

btw: 其實宜家香港開始同大陸一樣喇。